麻煩連仔將我呢個post調去吹水/感情台, 唔得既話就del左佢

屋企小事唔應該擺上黎講
唔好阻住其他人睇有用既post